蕭生：何鴻燊病逝，香港一個時代的終結。

燈到翻生

何鴻燊病逝，香港一個時代的開始。

何鴻燊復活，香港一個時代的開始。

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」